旺角被跳樓男壓中個女途人好大波冇人講？

對野好勁

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

屌 好似打nfl著住對甲咁
希望無事

大驚小怪

930三罷=頭條"香港國慶前一日淪為死城"

你自己打丁冷靜啦再望返呢個post

樓主碌鳩又幾大先

連登仔正常size

未FC，但各位如路經上述該處應加倍注意安全

無FC

冇咁既必要

係咪塞左張氣墊減輕傷勢

美式足球衫...可能係PAD黎

link?

正常訓係度唔會咁凸

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

瞓係度都咁勁，肯很定係假野啦⋯⋯

姑寒